點解個撚個都話新年要剪頭髮

上年紀嘅老一輩可以話9成9都叫你新年前一定要剪 當然我唔剪佢都吹我唔漲啦
但最近發現身邊唔少90後都係到話
新年梗係剪個新頭髮啦
好彩年30趕得切剪
新年剪髮加價真係明搶 不過冇計
我想知點解 好撚on9 自中學懂事以來已經唔理依啲on99傳統
大家覺唔覺依種風氣不可長 完全體現左種中國人古老 封建 守舊 迷信嘅想法

加多句
所以想問下大家去開邊間剪髮可以推介下

外觀黎講，剪完頭髮，啲分叉/白頭髮 剪晒，比較整齊 感覺係「新」
意頭黎講 ，唔想新年先黎剪「發」

呢5年都唔理

照夠時間先剪

因為正月剪會剪走福氣
所以新年前剪 咁正月就可能唔洗剪

屌 就咁諗都知
新年要拜年
啲親戚姨媽姑姐成年冇見過
剪個柒頭咪俾人講少樣野囉
都喺門面 裝扮功夫嚟ja!

以前d 阿婆阿嬸好似會係年初一勁早準備好晒當日用嘅野
跟住落d 上海舖剪頭髮加恤髮
所以我諗無話新正頭唔剪得髮？

太刀巴打們有冇打鋼龍專用裝參考下

屌你錯POST

俾負皮嘅都係廢老?
入黎吠兩句啦

屌你都如一世都唔剪發啦
應該個個都變李嘉誠

我又未聽過新年唔剪得頭髮呢個習俗
純粹覺得初一二要見好多人咪剪返個靚頭先

今日有冇髮型舖仲會開？

自己剪

最撚搞笑係啲女人唔剪叫人剪

話之佢，過完年先剪